{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71406&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주욜로와펜션"
    },
    "text": "古学的なゴッチャワルペンションは、自然の美しさを感じることができる一軒家型ペンションで、都市の騒音を忘れ、静かな休息が楽しめます。 ペンションの内部は木で作られたインテリアで自然の香りがいっぱいで、空間がよく分離されていてお客様にプライベートな空間を提供します。 周辺には美しい林道、天女と木こりテーマ公園、そして咸徳海水浴場のような観光名所があり、お客様は様々な活動を楽しむことができます。 チェックイン時間は6:00から可能で、チェックアウト時間は22:00までです。 駐車施設があり、車で来られたお客様も便利に利用でき、移動式屋外プールも用意されて夏の涼しさを感じることができます。 また、バーベキューを楽しみたいお客様のためにバーベキュー施設も備えており、必要に応じて炭やグリルをレンタルできます。 しかし、最大人数を超えて宿泊することはできず、客室内でのゴミ処理やペットの出入りは許可されません。 また、火災の危険性がある物質を使用したり紛失や毀損が発生した場合、これはお客様の責任であり、ゴミは分離して処理しなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変動する場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 コッチャワルペンションでの休暇は、リラックスして快適な環境で休息を楽しむのに最適な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は6:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "このペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も備えており、必要に応じて炭やグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でのゴミ処理はどのように行われますか？",
            "answer": "お客様はゴミを分離して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には美しい林道、天女と木こりテーマ公園、そして咸徳海水浴場のような観光名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 380
    }
}